(笑下啦)台灣版Shape of you

如果真的愛中國，為什麼不放棄國籍
他們愛的是人民幣，叫他們移過去，跑得跟鬼一樣

邊間教會

免費文宣

［義憤民誠］地鐵報免費派十幾萬份文宣